哂9氣 睇一兩分鐘就夠

次次答問題都用返speech d內容
根本浪費時間浪費記者準備問題既心機
不知所謂